（娃娃愛天下）改～柒妹愛鞭下

林鄭用下面插蕉樹
淫賤地用力那麼自如 插緊後花園

然後練習孟買的樹
還妒忌外面企街妹的際遇 成日想破處

望著落力做雞的你 願望是伴習種吹氣
但是綠液大黑鮑已枯死 還有異味

大眾雞 很想去揼鳩她
揼了她 再閪窿裏面藏西瓜
綻爆她 個菊花兩條賓周夾擊下
鋤爆她 牛肺中出二連爆菊花

正

唱

Listen to 柒妹愛鞭下 by BOO BOO BOO BOO BOO BOO on #SoundCloud

喂 難聽都讚下我搞笑呀

我真係唔知講咩好太精彩

我夢想係做歌手架

我覺得可以

多謝

推

撐

屌，我聽咗5次

洗唔洗

尊重歌手係應該嘅

兩個痴線佬

架夜巴到你出歌

笑死

好撚正

直情可以用返阿舜整MV

叫鼻毛仔出樣紅硬

唔好呀 減肥先